Hkcc asso it

想問non jupas入Ugc gpa requirement無幾多
同埋選修咩科易高grade

依家比科批判思考搞到頭都大埋

利yr1